連狗你全家生性病呀 幾時先肯bam撚咗隻鍵盤捐血五毛呀

口岩口牙three青

你識唔識鍵盤捐血